屌臭FIFA 21 ？

講下自己背景先！！
一開接觸FIFA14之後keep住單機打
由FIFA 17轉打online division 打到21，
唔算差，起碼打到上D1
*冇玩UT(無時間炒卡)。

一開始諗住FIFA 21應該幾正，
開左第一場波就後悔洗左3舊幾水

21相比於20
進攻：
屈數據，屈速度，場場大上大落，
主要放長波，直傳，跑！

防守：
中場失位，明明邊路有人，Default將個閘位拉去中場補，哭撚左

覺得FIFA20嘅戰術多元化好多，控球、反擊、長傳、打柱躉，唔同嘅戰術都打到，主要睇重自己嘅操作

仲有～
屌你老母EA！現實場場波都咁大比數咩？！
打左廿場，我未撚試過有一場總入波細過4波

算啦 鬧完都係會繼續打Fifa

屌完然後繼續打下一舖

打20 囉！

點解我D前锋唔走入禁區.....想點--